個個國家都可以屌美國貿易保護主義, 唯獨你中國唔撚得

人地美國只係學你渣
你以前點對人
人地而家咪點樣對你囉
難聽D叫以牙還牙, 好聽D叫禮尚往來

NAFTA 同 WTO 對美帝工業同工人都不平等條約！

中国都唔知畀咗幾多賄款畀建制同左膠大公司，祗係犧牲咗美國工業同工人！